寵物撚全面進場

大家會唔會會上網買寵物用品

用開咩網買？

小弟想買貓糧貓砂

google啦 陣間比人話打手呀
邊間平用邊間啦
用開a-pet plus, upet

貓砂我用小白個隻 出面買反而平過上網買